建議手足入立法會 班狗做唔到啲咩 仲有議員同記者係到 唔好硬碰硬

Be water my friends

Push